決定咗要去叫雞了

屌俾人彈鐘

唔好啦

話我太臭驚我整污糟佢

More